


lenh git reset --soft HEAD~1 : xóa nội dung commit và có thể thay thế thành commit khác
lenh git reset --hard HEAD~1: xóa hẳn commit và nội dung trong staged

lenh git reset -- ./(name file): de xoa di noi dung vua luu vao staged khi chua commit

lenh git restore -- . phuc hoi lai anh chup da duoc add vao staged (khi lan dau chua commit ma lai thay doi tiep)